有冇人分手之後成世諗住單身算？

有冇人分手之後成世諗住單身算？
咩下一個更可愛
收皮啦
今次仲比人hurt得唔夠咩
又要黎多次？
不了

咁咪唔好拍囉 乜9都放上黎

人生無意義了

放唔放上黎關你撚事